啱啱，個靚女同事叫我請佢食粟米肉粒飯，我唔制，佢嬲咗我

成粒鐘未應我whatsapp，平時應得好快。
女人真係麻撚煩，有塊閪就想人請食飯。
好在我貫徹始終，從來都唔請。

好撚老實死港女
單身唔係大撚曬
我都係單身
我都需要人安慰
點解要我請你食飯
係咪女人單身老奉要人安慰請食飯

啱
要AA制

我唔明點解情人節要老馮屈男同事請食飯囉
雖然我同佢已經好熟好friend
但係請女仔食飯始終都過唔到自己做人宗旨

43蚊一碟粟米肉粒飯，話貴唔貴。
但係咁樣就可以試出去一個女仔有幾膚淺。
可以為咗唔請你食飯而嬲人
究竟個女仔係咪有病
枉我曾經對過佢有少少好感

0/10

果然係一世A09嘅功力

一個1點36分嘅信息而家2點47分都未回應
究竟啲女仔諗乜嘢我真係唔明

粟米六粒飯= Love you forever
人哋同你表白你拒絕人梗係唔撚理你啦傻鳩

你再覆佢話今晚開房同你食扒，應該會應返你

好明顯 佢只係貪你啲錢！喉住你幅身家！
唔好理佢 朋友唔值得請 係女朋友就請埋你
女同事憑乜撚野要請先！？

利申:鐘意請男同事食飯

檔煮就係想你咁覆

下
我真係第一次聽

條女比晒暗示，我係你就book 定酒店

我依家都呆左
我同佢一直都係好朋友....

但係有得進一步我都好想
但我一直估佢唔會喜歡我這種人。
依家真係呆左

扮嬲想你氹下佢姐

show me your love下嘛,知D唔知D就鳩UP

成件事真係嚟得好突然
我依家已經冇心坐喺個位度繼續做嘢
我唔知佢諗嘅嘢係唔係你哋所講嘅

但依家諗返起我今日晏晝同佢講嘅嘢又真係好似有啲過份。
冇錯係冇請佢食飯，但呢個係我嘅原則
我同佢識左就黎兩年都係咁，冇理由因為今日要我請佢下話。

但如果你地講既野係真係佢想講既野。
咁我真係唔知點做，我曾經發夢都想同佢進一步，但佢咁靚，點會鍾意我呢個肥仔呀......

知鳩硬sir你係兩登咁勇武 係女都濕啦

我從來冇講過畀人知我係鳩硬冇親戚

我想收工約佢行尖東會唔會好老土
都唔知佢肯唔肯出

冇圖冇相，條女一定係扒

對比韓妹，佢係普通女仔囉
陣香水幾有吸引力嘅，

買支香水返屋企打丁咪得囉

玩撚猿了

其實平時下晝都係一齊食，一星期都食幾日

鳩sir又中咗無限月讀

Sorry, but I am allergic to bullshit

從來都唔會請㗎啦， 我以為佢特登喺嗰日R我請食飯可憐佢。
其實我都好可憐，講起就扯火， 點知道啫

都有market， 唔使睇自己到咁low
你估女仔mei , 呢樣就真係唯一女仔喺香港 會唔著數。

成個post有陣柒味
仲似係樓主自己回自己

食埋啲咁既狗糧飯都唔方好女人
第日煮親飯肯定冇啖好食

佢嗌你show me your love 呀

仲有一個鍾收工，佢仲未彩番我

佢肯食豆腐火腩飯

鳩硬你係火影死忠 用招逆後宮術你女神都出哂水啦

機會白白流失

0分重作

見你呆左都打到咁多字 我真係呆左

9/10
起承轉合有齊 唔錯

咁你都話試出佢份人係點，咁佢唔覆咪好囉

-7.7/10
樓主不如放圖上嚟，我會考慮比高啲分

show me your love